遊地鐵河嘅朋友仔 唔好放工塞呀!!!

你地放工先塞只會令市民反感 支持放工前任塞

好彩你唔係講反話